有冇巴打知邊度買champion,vans,dickies,stussy,supreme呢啲牌子會平?

邊度入貨平？就算要係外國訂返黎都冇所謂
成日見啲IG SHOP賣得咁平都仲有錢賺
到底佢地係係邊度入貨架?
我知ASOS,MLTD呢啲做SALE/有機會可以折上折咁入手
但仲有冇鮮為人知既方法或者途經比我呢類自用既人平入?

Taobao

毒撚想扮mk

想溝女唔係擺哂啲潮牌上身就得架師兄

潮牌 ?
呢幾隻牌子係比賓妹,狗著架喎